00989 苦主區

$0.4入完就自殺式free fall

係1573同佢之間2揀1
1573就升到上太空

915呀 又冇人講

聽日上$1

0.5入 0.38走左

走得好呀 止蝕離場

唔貪心 俾我打個和走就好

準備上了

free fall

LM 上1蚊

仲有無苦主

準備入貨